有無人返工返得好大壓力？

大壓力到訓唔到

返到頭髮都甩埋，依家仲未訓到，一陣仲要返7點，on99

我
好想再訓下

攪唔掂咁多野，好大壓力，有意見想反映但唔知點講同結果如何。。。醒左訓唔返，度緊點講

好想唔做

已經一早比人屌當冇回事
反正柒開有條路同事都知我乜事

試過，返到公司樓下直情想走

日日都比人屌
覺得自己一無是處
每日都想逃避返工

又要起身被屌

以前試過，好想屌柒個老細

你咪成日話錯先得𠺢，你還定都亂up𠺢啦，你比我啱返次啦

之後轉左份人工高又hea既工諗返個時真係晒時間

咩工

一收工好開心，番到屋企諗到聽日要番工又開始唔開心

其實返緊咩工咁唔開心？

我基本上24小時on call

有無諗過轉工
咁樣真係好痛苦

做嘢做到好頭痛！

好唔好pay

抱抱你

日日都俾人屌
十點十一點幾先收得工

淨係呢份工係咁？
你覺得係咪自己問題
轉工會唔會無改變

成日發夢做錯野
雖然現實都係

我 上面成班都勁人
覺得自己好廢

一星期 做四單project
仲要係度吹 做快d 🥲
慘過做狗🥲🥲🥲🥲

日日都好似玩踩地雷
要好小心每樣野都做好

做好就應份
做錯就俾老細當眾屌到飛天，全世界都知你垃圾
之後成日都會好唔開心
我想有尊嚴咁返工

每日做12-14個鐘，放假都會收到老細message
永無休息

same
辛苦過以前好多